到左而家呢個時勢仲淨係搞不合作運動你地係咪傻撚左？

借ac

經過左今日中上環事件同埋元朗事件
有老弱婦孺俾人打連大肚婆都打
連無辜市民行過路過都俾人打 打到爆曬缸
黑警同黑社會合作 對於被打嘅市民視而不見
打999又俾人cut線
香港根本上法治而死 所謂嘅司法制度名存實亡
睇到咁你哋都仲淨係搞不合作運動仲淨係搞不合作運動？？？
你哋係咪傻撚咗
幾時先可以認清和理非係冇任何意義？？？
政府幾時有聽過你哋嘅訴求？？
係就聽日同我圍鳩警總！！佔領元朗啦！！
行動係必須要升級！！
醒未呀香港人！！

推

推撚到有人睇呀屌你

佔元朗就有啲衝動，人地圍村人人強馬疊，老黑劈友多過你食飯，又有黑警包庇，唔好送死啊。

不合作運動根本影響既係市民多

集中對付狗同政權啦

推呀

岩呀
影響到佢地返工佢只會同你死過
呢個世界獲得關注最多既人永遠都係最委屈最弱勢既人
而家我地係官迫民反
係要話俾其他人知而家我地係有幾撚慘去攞關注度
吸納多啲人同行

中共夠人強馬壯啦 咁係咪唔反呀
個個都驚撚左送死
聽日就回歸中國啦

地鐵好大問題 佢有份導致流血事件 當時點解唔飛站?

係好大問題呀 但係你估下反對你搞不合作運動嘅市民多啲
定係平反導致流血事件嘅人多啲
個個都事不關己己不勞心
一係你就為港鐵總部 但係就唔好搞不合作運動
你搞不合作運動只會有更加多人反對 攞唔到任何港鐵嘅回應

你講出個問題就係，佢地根本都事不關己 己不勞心。所以點解唔做？

送死都要諗過度過既，始終對面係老黑，一係就劈低曬佢地，一係就俾好處佢地跟左你。咁我地緊係傾向前者，但聽日入去同佢地打就真係急左啲，佢地今日都敢無差別攻擊人，聽日去佔都只會係活靶。 我係想講要比多啲時間，召集夠人，有足夠準備先好入去啫。

上次已經有板你睇 全港最多得幾百個商戶罷工
而罷工嘅市民一半都唔到
不合作運動連一條線都塞唔到
最後嘅反應只係多咗人屌鳩我地
只係我哋自己知道自己做緊乜嘢
其他和理非人士 唔理繼續唔理 只要唔好阻撚到佢哋返工
如果係真係好齊心地去搞不合作運動 係可以work嘅
但個問題係事情發生得太突然
冇人呼籲過無人知 剩係得連登知
可以塞到一條港鐵？